邊度換iphone電最好?

上網見到間Icertified好多like
有冇伏?

Lm
我個frd都介紹呢間
諗緊換電定等8

華強

Pish

香港黎講真係icertified最好?
想搵多d選擇

Ip6 倒水...換電定換7 好...

same, 就係想換電...冇錢換機

Icert $300 其實又ok ge...

去過，ok，個staff幾靚，check機仲唔洗錢

Apple Store $608

自己換啦易過借火 $60港紙淘舊電落黎

飛毛腿都唔止60$啦

你on9?30有舊啦

唔係唔想去apple store 換，比600 都唔可以即換呢下白痴，出面15 分鐘搞掂

銅鑼灣iLife $250包半年保養, 睇住佢換

飛毛腿堅正 自己換 百幾蚊 用左幾個月都仲係滿容量